(台測)千與千尋

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先

年僅10歲的荻野千尋是一個普通的四年級小學生，她正隨著父母搬家來到一個陌生的城鎮準備開始一個全新生活。後續因途中迷路，千尋和父母誤闖入了一個人類不應該進入的靈異小鎮。而小鎮裡存有著一棟給予讓各方眾神泡澡歇憩、名為「油屋」的澡堂，該澡堂則是被一名稱做「湯婆婆」的魔女所持有。

之後在小鎮裡千尋的父母由於一時貪吃；於未經允許情況下隨意享用一間餐館裡的食物，而遭到湯婆婆的懲罰將兩人變成了豬..

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸